如果巨乳驊仆街嗰陣識一個u turn用對波落地，佢今日嘅成就有幾大？

F=Change of momentum/time of impact
佢對波咁能大（38G）落地嗰陣應該卸到好多力
頂多都係刷損少少粒lin 未至於甩骹咁慘

係波粒二象性？

42G

地球會偏離軌跡

佢對波同地球接觸嗰陣使會產生重力波
外星文明會更加容易觀察到地球
所以掉佢入制裁list係明智選擇

F = m/t
Newton都比你叫醒左

笑左

懷疑佢係英國篤緊灰

其實有冇佢仆街片睇
各位出左門口未

樓豬係話F=(mv-mu)/t

Change of

笑左 識phy唔識英文出黎獻醜

屌你老母地球停轉日咩

對波粒的同地面對撞會引發微型黑洞陷球剷兩次

CERN表示極度遺憾

佢同林鄭entangled , 所以林鄭先咁大反應

雙安全氣袋

佢既成就就好似佢個波咁大

依下小柒

42G個G Force咁大，會唔會撞到地球飛離太陽系架

多咗一個波，變成三波

你哋無留言個手托 其實都係乳托？

留意

懶醒衝出黎柒